射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (4)

1001唔開post

射手座/人馬座巴絲打入來吹水

射手座/人馬座巴絲打 繼續入來吹水 (2)

射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (3)

最仆街嘅星座入嚟吹水喇

Hi

講咩

自己係人馬 另一半係人馬
Ex又係人馬

我自己都覺得拍拖黎講人馬真係幾仆街

唔愛就仆街
愛就包容到毫無底線

利申：已被飛射手女

好同意一係唔愛就好絕情 一係好愛就沉哂船
可以今日好愛你 過幾日又突然冷淡 時不時又玩失蹤

射手女留個靚名先

好撚難鍾意人或者可以最愛嘅係自己

最近對一個射手男有興趣
有問過佢對我有無興趣 佢都話有
Whatsapp就唔係每日都傾
自己驚太chur佢 都唔敢成日搵
不過我搵佢 佢都會覆
都會覆得密 有時就會已讀我
內容都有少少曖昧
每次當我準備死心個陣 佢就會突然搵我
前幾日又打電話比我話想聽我把聲
到底佢想點？佢會唔會都鐘意我？

射手同咩星座最夾其實

都係火象嘅白羊同獅子

獅子 由撻著到分手都好快 有種找到對的人既感覺

Player vs player

如果佢肯成日覆你 咁佢對你印象應該都幾好
如果唔係msg都懶得覆

有冇人可以講下兩個射手拍拖會點 如果識點樣俾自由對方應該幾夾

how about 天秤？
我女友係天秤

佢唔係囉我係姐

你射手定獅子？
呢兩個星座都出好多player

試過
同對方本身係同一個朋友圈子玩，一齊左之後就成日痴實一齊玩，幾無憂無慮

男射手女獅子

花精神喺自己在意嘅野有咩問題
啲精神係佢既，咁邊算自私

唔係應該調返轉
要人地花精神喺自己身上先係自私咩

我都試過呢個組合

係好深刻既不過自己對感情好唔投入 唔知點解

未試過但感覺上射手同射手最夾 前提係認認真真拍拖又識搞笑又中意周圍去 中哂射手想要嘅野 player另計

有無射手座毒撚

係好夾，大家都好鍾意自由所以拍拖同私人時間會分配得好好，好正
但係同時大家都好鍾意玩，互相都俾唔到安全感對方，同埋感情都嚟得快去得快

我唔知算唔算玩感情 唔會有外遇但硬係唔投入 唔識相處

唔算，係有啲人好難投入到深層次感情

我就係呢種人

但係人地叫口中會變成負左佢 因為佢付出左咁多 我既唔投入變成唔愛佢

我地望自己咪覺得自己唔自私

但當有人追射手 而射手愛理不理 喺佢角度咪覺得射手仆街

又唔係嘅，我個case係
我係鍾意佢，亦都冇第二個，呢段關係我都有付出有照顧佢，但算唔上愛佢，唔知點解，就係投入唔到深層次嗰種愛，不過即使之後分手，我都絕對對得住呢段感情

有哂射手座特質，但唔係player

真實射手諗法：
你追我我就要受？
你追我係你既事
我唔理你係我既事
如果企圖用呢種諗法，話自己付出左去追個射手
點解對方無反應無回報
會更加令射手走人

如果要追射手
一係要若即若離吊返佢轉頭
一係要完全不求回報對佢好，唔好control住佢逼佢比反應你
過一段時間佢會200%對返你好

射手同天秤仔夾唔夾
擔心會受唔住佢啲公平原則

我射手女 同過天秤仔一齊
個人覺得佢係道理撚真係乜都要公平 但又好固執咁 永遠唔聽人講

呢個真男朋友天秤一嗌交就講道理

獅子都係一鬧交就咬文嚼字

犯賤射手留名

真係咩都要50 50 咁
你地個天秤易唔易燥底鬧交果陣？

um佢同我都唔要自由咁我地係咪假射手

睇金星

我反而覺得唔會想搵番射手
我覺得射手太多缺點所以會搵番啲星座黎互補
無謂硬碰硬

人馬座都唔算仆街呀
最仆街一撚定係巨蟹座同獅子座，濫交到仆街，有女朋友仲周圍搵sp，事後仲要唔認，仲成日講大話，將啲責任推落對方身上獅子座嘅人仲要食軟飯，唔夠錢比就要我去填，仲想我養埋佢最賤嘅係表面上扮晒好男人咁款，實際上係大仆街黎！
唔好比我再遇到巨蟹座獅子座嘅男人，同佢地做朋友可以，做情人絕對不了

你唔好彩姐應該😂😂😂我識個巨蟹勁專一

我有個ex都係巨蟹，雖然少毒但好仔嚟只係佢初戀係我所以唔太識點拍拖（係啊即係我幫人交男朋友）

教*

人馬座嘅男仔好好多，起碼唔會好似巨蟹獅子呢兩個星座咁仆街，佢地都係中意自由，我覺得冇問題呀
利申：同過人馬座嘅人拍過拖，覺得佢地同我都幾夾，我係天秤座

我遇到大部份嘅巨蟹獅子都係仆街，唔係我都唔會對佢地有咁大怨氣
絲打你係咩星座架？

真
好撚煩

射手

之前拍左個天秤講野好現實唔係話唔好 有時比返少少浪漫出黎得唔得

射手女留名 男朋友天蠍

射手女 現任巨蟹男
非player 上一段只係有鍾意嘅人 單身咗5年之後無疾而終
現任的確毒毒地但對我幾好 希望keep到

白羊同射手會不停嘈交

唉⋯而家好亂
有日食完dinner搭車返屋企
我話想攬佢，佢okay嘅
我攬住佢，之後好近距離望佢
佢眼神避我，又無攬返我
我已經好主動，但見到佢咁又覺得係咪我自作多情

射手如果鍾意既應該都好直接
你都表哂意
如果冇攬番你
一係毒撚毒到咁
一係佢冇諗過你會咁主動 佢只係玩下同你

射手留名

到你啦！ 火象星座 想識朋友 請進

借黎分享下 歡迎大家加入

太陽射🤚

我直接問佢係咪唔鐘意我
佢又話唔係 話只係怕醜
射手會怕醜？不過佢係天蠍座同射手交界

唔想無左個朋友咋⋯
你應該算係交得過既朋友

可能係怕醜?
不過你都咁主動咁明顯 佢係一個點樣嘅人?

好中point 成日都話射手座好犯賤亦好矛盾
利申：射手座♐️

最嚴重應該係雙魚

人馬
最憎處女座 煩到仆街
其次金牛座 好似兩個世界咁溝通唔到

有冇人一到深夜 屋企出面就會雀喺到叫 嘈到訓唔倒

男朋友就係中意仆街
次次冇咁中意既人都好中意你

佢好gentleman 好take care我
行街會叫我行入面 佢行馬路邊
唯一一次佢掂我係摸我頭
但基本上都無乜身體接觸

可能係掛 都識左佢好多年
但好想突破朋友關係

新人留名

放棄佢啦
唔想冇左佢就做番朋友唔好越線
條線再越射手只會係你世界消失

我問佢係咪唔鐘意我 佢話唔係
我問佢如果唔止攬 我錫落去會點
佢又叫我試下
我捉摸唔到 射手男係令我最困擾嘅星座

其實睇落 佢最多都係中央暖爐 怕好明確咁拒絕你會傷害你 同埋好似樓上咁講怕冇咗你個朋友

「唔係唔中意你」可以有好多個方法去解讀
睇你最後真係好想同佢一齊 定想維繫段友情

今朝6:30準時嘈撚醒我

我生理時鐘係好亂 但三點半者

唔係唔中意都唔代表中意會唔會係player攬又得錫又得但又話唔係唔中意

有冇人射手上升金牛

我自己係射手 有2個fd係射手男
佢應該對你有少少好感
同埋想有人繼續鍾意自己
不過要認真發展應該冇乜機會

射手如果鍾意一個人佢唔會咁懶！同埋射手鍾意主動出擊！

白羊only

唔一定，其實射手座eq好高,而且射手座唔係鍾意嗌交嘅星座，應該只有白羊座自己喺度嘈，但白羊隔一陣自己冷靜落嚟就會冇嘢，所以白羊同射手真係好撚夾～～～～白羊對新鮮嘅嘢好奇，人馬座又鍾意試新野！

利申白羊女~男朋友人馬😂

人馬點會怕丑！

射手真係好矛盾㗎

有冇射手男同天秤女架？夾唔夾架？

中晒～完全係咁款

有 但散撚咗
條友仆街嚟
分手前一腳踏兩船 扮呢排先一齊
好嘔心

你講射手男？竟然

Yes
一齊嗰陣做到好愛你
慢慢日子耐咗就話淡咗 就無縫接軌
可能佢係特別（賤）嘅射手男

我係射手女，至憎白羊
反而其他星座都夾到
Fd既都係巨蟹 獅子 處女 雙子

我同處女座嘅細佬成日火星撞地球相愛相殺

射手不嬲中意獨來獨往 有時靜靜地自己一個仲開心 唔洗睇人面色

佢點追到你，定自然一齊

唔係特別夾我雙子男友人馬

你地真係好彩
見前個post有絲打一樣人馬白羊 頂唔順分開左
我自己都係 一齊4年 真係頂唔緊 都分左 有時拍拖都人夾人既

有冇射手男同處女女一齊覺得好攰？
完全估唔到佢諗緊乜野，攤出來講又無視你
利：一齊左4個月

都係射手男處女女
都係一齊左4-5個月

點啊？咩環境啊？相處得來開唔開心？

發現射手同處女好有緣 我身邊有三個處女女嘅frd 其中一個連續兩個ex都係射手 最後都唔夾
我自己係射手，ex係處女座，散左

不過又未必靠星座事 普遍覺得處女座好講原則 射手比較隨和 搞笑派

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

因為佢唔應機而對人馬發脾氣係大忌呀
試吓講啲佢有興趣嘅野睇吓會唔會好啲

利申 人馬座

我都係咁先仲同緊條仔一齊
佢對我好好 之後我就對返佢仲好
又唔點管我 我發癲又會氹返

Same
究竟夾唔夾呢其實

射手座鍾意一個人會點

射手男獅子女留名

點解人馬係最仆街?
就算係仆街都係俾人逼出嚟

我係好人嚟！！
點解要逼我做仆街野

人馬一揀咗你就係你㗎啦
一係0% 一係100%鍾意你

對住你好撚痴身

訊息照舊係想覆就覆
會展示人地睇唔到既一面
會講好甜既句子 掛住你個啲
日日都想約你出去見你
差唔多唔約朋友出街
重色輕友

會不停咁text你

展示最嗲嘅一面 完全中哂

關星座咩事

岩岩好係天蠍射手呢🤔

好想問下 射手座唔理你幾日 之後你再搵佢 佢又話未嬲完你 之後我過咗半個鐘 上線準備覆佢 佢又問我係度未 到底佢係想人氹定係繼續靜下

我覺得係想人氹
利申射手絲

唉 我say左sorry好多次啦 岩先錄音 好認真道歉 佢聽完都係唔覆 真係好心淡

我自己就覺得射手好犯賤，你都say咗sorry咁多次，暫時就唔好搵佢住
成日搵/放下身段佢就會覺得你隨手可得唔會珍惜

佢以為你會搵返佢個時你唔搵，佢反而會忍唔住

但如果真係對你冇興趣嘅，點搵我都會唔理/由佢單機/過兩三日先覆佢一兩次
我自己係咁
希望幫到你

拍緊拖架啦 不過真係第一次嘈交嘈到咁 我驚我唔揾佢真係走 唉

射手都係口硬心軟嘅麻煩鬼
會唔會係你未講到佢內心想聽嘅嘢呀

大佬 氹左4日啦 想點呀 件事完全小事黎 真係唔需要搞四日囉 佢唔肯溝通 淨係唔覆 我唔想自己做到咁cheap呀..

4日又誇張咗啲喎
咁你一係等佢下咗啖氣先搵返你

我驚我唔揾 佢就會直接消失

你講句bb我會等到你理番我
你任何時間覆我我都即刻應你
我會一直係到

射手男 A0 都唔係player點解搵唔到女朋友😭

道歉說話唔好講太多次，有時射手係想你氹下佢嗲下佢而唔係淨係聽你講sorry試下同佢講：乖啦我帶你出去食好嘢啦或者用下創意比啲on9驚喜佢睇吓得唔得
利申射手絲，男朋友淨係識講sorry唔撚識氹返人

射手絲表示：sorry唔係用個口講，要做出黎

最唔鍾意聽sorry
好多時做啲嘢氹我已經即刻唔嬲
利申射手絲

男朋友射手好毒但貪新鮮 但對我都幾好 認定咗我係果個人 但好似永遠都唔明我諗咩

利申 獅子女

岩呀 我男朋友都成日同我講sorry 唔想聽 佢講完就當自己解決左咁

正喎 我係獅子女 就係想搵個射手嘅拍拖!!
感覺識親嘅射手都係好自由 好痴線

識得同射手相處嘅話
日日都係熱戀

有叫佢唔好嬲 有話好掛住佢 好多野想講 原諒我啦嗰啲.. 不過電話都唔聽 點俾驚喜..

絲打激死咗未

咁你而家可以試吓一至兩日唔揾佢，佢個心就會囉囉攣想主動揾你串下你去撚咗邊咁

去佢屋或樓下等佢俾surprise 佢
例如買花 買佢鍾意食物/飲品
祝你成功溝返佢 射手都是好正的

都低聲下氣左幾日 大佬 人要面樹要皮 男人老狗嬲4日 氹到好撚攰呀

正啊 我係鐘意好浪漫同話行就行嗰隻痴線

點毒撚法先

一齊做其他人覺得好痴線又浪漫嘅嘢
同射手一齊真係幾唔理性幾幼稚都得
完全唔洗用腦

same same

你係咩星座？
其實我都好鐘意做痴線on9野
不過有時會驚人哋目光
有另一個仲痴線過我嘅拉住我就正

yeah唔痴線嘅話太悶了

射手
我係可以唔為意其他人存在喺條街到拉住另一個又跑又跳

有個拍左三年既射手女
之前俾我發現佢出軌
之後我原諒左佢 但係發現佢已經無咁愛

唉 對佢好好 好到無左自己

利申：獅子男

on9仔人馬座報到
依度有冇group

揮手

屌
我exactly 同過人講過呢句野

要點樣先知佢想聽咩

你激嬲咗女朋友？

女朋友都係人馬座，之前激嬲咗佢，雖然佢好快就無嬲，但都想認識佢多啲。我本身又被動

咁你女朋友對你都好似幾好喎 咁易氹
你想認識佢邊方面多啲

利申 同人馬鬥被動你會後悔

100%係咁
人馬女 我係會好多行為上話你知我愛你
口講對我嚟講好難
但我會男朋友唔舒服就煲粥
陪睇醫生 陪溫書考試 好照顧佢

如果唔中意 真係會變到好冷淡好仆街

呢個下台階100%有用
人馬座好撚硬頸

偏偏自己男朋友係理性到仆街嘅天蠍座
好想有人同我癲 去旅行話走就走

你係巴定絲？
溝你ok？

個個以為我好花心，其實我好專一

咁都幾賤係咪已經對你冇興趣
玩左排就厭 （我以前都係咁）

其實射手將朋友同伴侶分得好清，同異性玩得埋但唔會過界（前提係佢有放你上心），不過都要睇你信唔信佢

係 睇定啲先唔好太投入
人馬要欲擒欲縱先得 你條繩放得愈長佢行得愈近
垃圾黎

定係件小事其實你重複犯錯過好多次或者累積太多失望？正常嚟講應該唔會嬲咁耐
一係你呢幾日完全唔好揾佢，過多幾日先再問佢嬲完未，再唔應你就直接問佢係咪想分手啦

肯定係扮
佢唔想比反應咪扮唔知

唔好理佢咁多 唔好主動搵佢

怪唔知得我溝唔到射手

我想認識你所有嘢 女朋友

射手座會唔會認人做細妹？
俾射手family zone左
但又會又攬又錫嗲我一齊瞓
依家有時差但都會晚晚陪我傾2-3個鐘電話
我唔覆佢佢會主動聊我講嘢

利申佢自認自己花心未定性
我d朋友個個話佢渣男

我前度都係咁approach我
自認自己衰係經典對白嚟
但佢係唔撚會改

上個月頂唔順飛咗
同呢種人一齊你會重新發現一個人係幾咁美好

同佢傾電話佢會有意無意講下其他女仔
例如話有邊個女仔今日黎探佢(佢依家隔離緊)
我話有個新嘅女同事佢就問人地身材點
唔知係真心當我朋友乜都傾定想睇我吃醋個樣

呢排我決定唔理佢 話唔想再對住佢無理取鬧同埋覺得個心好攰
佢話我係佢個妹黎唔準咁諗
我話我冇咁多屋企人
佢就話我改變唔到佢心入面點諗
就算我依家唔肯揾佢 未來揾返佢都會當我係阿妹

Family zone forever

你認真便輸了
呢啲野都拎出黎講拎存在感
佢個人本身都幾弱下

快啲斷纜
出去見多啲唔同既人
到時你就知呢條友幾咁廢

慢慢黎

Why射手 仆街

射手絲熱情過咗就開始冇覆我係咪要放手
ps射手 同佢性質幾相近

我要主動佢先覆
佢想自由自在隨緣

佢係有野做所以唔覆定係已讀？
我個隻會顧住打機 覆得勁慢/唔見左

最多係百厭同中意啲新奇野啫
射手都可以係毒撚

對你冇興趣囉
你愈逼佢漸漸遠離你反感你
叫佢多啲一齊做互動嘢 打機又得

應該好得閒
佢仲細個 興趣愛好有相似
係咪避開我

佢係乜星座 有心避開你唔想同你傾

你乜星座？射手好睇表面
你有反差就同你有落差 射手一鐘意會百分百痴住你主動追擊 可能你唔啱佢心水就慢慢試水溫拖你
貪玩到想撚囡

I’m not

處女
一開始佢就係痴到實
係我不停拒絕佢既時候

由一開始我就同佢講我唔係佢搵既人
都唔係同佢同世界既人
佢就覺得我係佢好少認識既女仔
所以出擊好快好flirt

到而家我都同一開始冇唔同
可能佢覺得我落左搭掛

不過佢咁樣玩消失法 幾大安全感既人都會驚啦

你得罪咗佢步伐 我諗你一早要放棄
射手行咗路冇得返轉頭 想返轉頭好難兜
佢鐘意你表面嘅 性格唔啱就當你做朋友
射手一向照自己步伐追擊 失敗就下位

竟然係得罪
不過佢會日日報備 又管我行蹤
不過除左呢樣 佢其他野都太神祕

趁而家未好上心 快d走好過

射手好似唔會用把口講明比你知佢追你去到錫埋佢都係唔會同你講話不如我地一齊啦
好難捉摸

講得啱呀
一唔一齊好講嗰一刻嘅feel

真呀
同佢咁樣都個幾禮拜
問佢我地算咩 又唔答
但之後連佢都問我地係咩關係

咁其實佢地唔講一唔一齊
但心點諗呢

我有個朋友個ex係射手男
佢地錫埋 個射手男都冇講話一唔一齊 咁個朋友就當一齊左啦 情侶之間所有野都做齊、晚晚一齊訓、日日都痴埋一齊
幾個月後，個朋友feel到射手男突然冷淡左好多，個朋友覺得自己好似玩具，佢想玩就玩，唔想就扔埋一邊人都唔見，就問佢其實佢地係咩關係，本身射手男都唔想講救但個朋友係咁喊，最後個射手男話係佢地係朋友

從我角度睇，佢地當初係真係一齊，雙方都有po相，幾個月入面有散過，一齊返後d相del晒就雙方冇再po過，個射手男厭左，寧願同fd都唔搵條女

不過我覺得你會feel到射手男係咪中意你既，係你面前成日做埋奇奇怪怪既野，同埋會變到極痴身，只係厭左就用完即棄咁，唔會同你細水長流

即係未鍾意到想定落嚟

屌 好似
佢一開始勁痴身
又話當左我係女朋友
到之後見我落搭就冇晒挑戰性咁
又唔會提出見 掛住你個d說話更加唔會再講

係呀 一開始真係好有被佢寵同重視既感覺
個落差好L大

我都有諗過打爛沙盤問到篤 我地咩關係
不過又覺得佢變得咁明顯 唔好wei爛自己塊面
下個會更好
但而家仲同佢藕斷絲連中走唔開

明既
點解明知射手咁都要中個頭埋去

點解走唔開呀？
佢仆唔仆街先？有冇周圍識女
聽落你個個射手男好似我朋友個個咁

我知佢有同女仔朋友出去
仲要消失左
番屋企路上就刷存在感

自知自己心軟又易氹
比佢氹左幾次
一開始話自己又專一又專情
dllm信個個真係傻L左 則係我

佢淨係想同你keep住咁樣嘅關係
唔想同你拍拖

明晒 我決定斬纜
係我犯賤 明知佢係玩家都同佢玩
而家玩唔起

加油
你唔斬纜嘅話
到時佢搵到新一個就會即刻唔理你

可能出街個個女仔已經係
只係我易氹又易呃
真係bye9bye

對住呢d人係要決絕d，佢知佢點樣對你你都唔會走
佢係真心鍾意你既話，佢一定會搵返你
活生生例子

佢搵番我
都可能係想要個陪佢玩既人姐
真心既 一早珍惜左啦

止蝕離場

佢地多數係玩完先發現你好/失去左先識得珍惜
講既野都係信3成好

我覺得人馬上釣嘅方法

前期要不斷付出，照顧佢幫佢，同佢一齊癲一齊玩
令佢覺得佢欠左你好多

中期之後就稍為冷淡一下
唔好佢叫你出黎就出黎，佢叫你去玩就去玩
而同時，你故意俾佢知你同fd 出去玩，等佢吃少少醋
不過記住唔好係異性fd ，咁樣絕對會出事

中後期，就多返少少熱情，但依然俾少少醋佢吃

後期隻人馬應該差唔多走唔甩

利申：個人意見

依個當然啦

另外好多人馬都係犯賤
唔太鍾意千依百順
反而比較鍾意啲小惡魔，具體簡單啲講就係轉數要比人馬更加快，可以玩到人馬hold 哂機唔識應對

我人馬
睇完段字完全無感

主要好憎人用「方法」對我

呢d唔係睇星座既...好多人失去左先識珍惜
睇到佢由一開始到而家變化咁大
我都冇諗住做d咩

而家只好慢回 再慢慢淡出

俾你知道個人用緊「方法」對你
一開始佢就已經Fail 左啦
仲可以有機會去中期後期咩

變黎變去已fail啦
開頭好照顧
之後冷淡
我已經會放棄

傲嬌屬性好正

太陽射手上升水瓶份人好怕醜好冇自信 唔識溝人 但係溝我嗰啲我又唔太鍾意唔想格硬黎

我都係上升水瓶
但有冇自信 識唔識追女仔 未必關星座事

可能轉換環境/跳出comfort zone會幫到你 識點同陌生人相處 點應對

想問各位大大
射手係咪好唔鐘意面對同解決問題
點解每次提出完個問題可以扮冇野講其他野？
問佢想點又唔答
做乜勁

咁點先可以令佢面對問題
唔面對根本唔知問題係邊
解決唔到又唔知點

ofc我係講緊個種男人要愛自己呀

係咪尤其係d重要問題上面咩都唔講 轉移視線 明明只要講清楚就可以消除誤會

同異性fd出去會點佢地唔受個套？我以為佢地會鍾意對方係受異性歡迎 有個種虛榮心

係！！！！
佢答一句 我當你女朋友
成件事就搞掂
但佢唔講 我唔確定就會問
佢就覺得煩
屌

佢覺得你唔信佢
你當時係因咩事問佢d咩？

其實我個問題呢到都同唔同人講左幾次都未解決到
屌

同異性FD出去會點?
人馬個種小氣係唔可以攞黎試

比人馬已讀不回
到佢再覆嗰時應該吊住佢定正常咁覆返佢

一問一答咁?
佢三日唔埋兩日就消失
到我想走佢又會嬲

咪同你講過囉
一係玩你 一係試水溫
射手男想解決問題係會同啲知己朋友幫手解答
同你冇乜感嘅異性好難下手同你共享 所以唔會簡易講出 最盡可以脫離束縛做自己嘢冇交帶咁
睇返你地唔太夾好難交流

射手囡？
佢唔太受呢套 一已讀不回就好大鑊
一係你講多啲嘢當係誤導
可能你講中傷人地就唔理 要氹都唔係易事
要一步一步嚟 唔好太急促太熱情

係既
而家後悔都黎唔切
佢都唔會番轉頭

射手好難捉摸呀

點難捉摸法
係咪又係顧左右而言他

射手女同處女男係咪注定無結果？

拍過咁多個，好似同白羊男最夾

想問大家點睇射手女魔羯男有冇人試過

我最憎白羊

同天秤男係錯摸，開頭會好夾但唔知點解走不下去
目前最夾獅子

係呀，天秤男一開始好夾相處得幾好，但之後就好似錯曬咁好快分手

雙子好似都差不多
不過行得比天秤更少就玩撚完

真，雙子直頭係捉唔住嘅脫韁野馬！
係有挑戰性，但對住佢地會好燥

散咗 我係魔羯男

如果講性格我會覺得有時都幾唔合 始終唔知係咪射手習慣無交帶

雖然最後分唔止因為係性格

射手同天秤根本唔夾
表面夾 心裏係格硬

所以好快就自然流失
可能開頭俾對方吸引only

射手男處女女 here

天秤成日計嚟計去可能最後都係覺得人馬唔係自己想要嘅嘢
但就一路keep住唔表態咁

然後就變左係我chur佢chur走左

你多疑嘅 射手座睇中心水就抄下就算
但對你冇壞

天秤本質問題好廣
鐘意人又唔主動又後退一步玩埋flirt人
唔係好吸引嘅 佢想本身同人俾意見傾多理性討論
搞到好似好相似

Thanks bro
睇嚟唔應該再諗咁多關於佢嘅嘢
最近已經好多嘢做
唔想再俾佢困擾

又話射手仔好愛自由好花心
點解我個ex同到我一齊7年

我ex同我八年幾添
我地兩個都射手

一時好關心人報晒行蹤
一時搵都唔搵人或者玩失蹤

點解分手
我果個有第二個分

我白羊

超級唔夾
夾硬拖左咁多年
一直都唔知佢內心諗乜

射手要自由空間係正常
可能對你小小有意 你男？

鐘意佢咪主動 做吓冇衰
一係你俾多啲暗示佢主動追擊你

女
唔知佢想點
可以幾日唔搵隨時若無其事地出現

多啲主動約佢出嚟玩
同佢打機做自己鐘意嘢好快有好感

佢地係咁㗎，自由自在
有嘢自己做緊呀打機呀約咗朋友出街就唔會理你住
你可以主動少少搵佢
對你有意思嘅點都會覆，只係未必會覆得咁快

射手仔係咪應該搵返火系星座先夾到

我射手女
覺得火象得獅子夾

又好似係
最fd果班全部獅子，以前最有火花又係獅子女(可惜果陣太細個)

或者白羊

我最有資格講
同過晒射手白羊獅子一齊
射手就互相自由放養，而且永遠唔知佢心諗乜
白羊火星撞地球
最恐怖

獅子就完全唔覺外間講既大男人
只係feel到勁錫我

不了

你主動少少搵佢，
等佢對你有返咁上下安全感，
就會好痴身

其實是咪我特別例子
成個po都唔中意同白羊一齊 得我係打手

唔好話另一半，fd都唔想做

唔係呀
上網睇成日話射手同白羊夾
我有個白羊女仔fd
都唔算夾
男就更加

不過應該係佢個人既問題多過星座

又燈自己 有呢種人好麻煩就射手巴好快冷淡
佢毒撚嚟？ 睇得出佢唔太鐘意你
得你單戀...你噠座先

白羊男好乖架喎 反而性別都唔一樣
斯文到好唔會亂發脾氣 係煩先燥底

一路都有唔同外界刺激咪keep到段感情
或者是但一邊好忙好忙
咪可以再耐啲
我對上個個同我一齊同期就同個七年女友分手
結果一樣
只係遲早問題

唔好玩
獅子座多數好自我要面子 但一燥好仆街
唔係每個人一樣 仲要睇五行先準

同射手座一定早結婚
拖住泥水係佢忌 睇好多明星都係射手玩哂閃婚

唔明「反而性別都唔一樣」咩意思
我都覺得係人既問題
我ex係極級暴躁
我直情懷疑佢狂躁症
成日笑我踩低我，講明我會唔開心佢仲覺得好好玩咁
唔識尊重人成個大細路，超憎佢

我男朋友話佢細個時對初戀女朋友係超衰
當佢阿四咁
細個都會好自我，一個唔該又劈炮唔撈果啲
但過左30收晒火
尤其對女朋友好到無倫
工作野佢會屌，但都係屌件事唔會立亂屌人

咁我都唔會賴晒信晒星座既
只係佢好岩我姐

感覺啱同有嗰吓衝動
突然一朝瞓醒都可以去結婚

然後婚後偷食

有冇金牛男射手女故事聽下

我有

100%唔work
金牛男踢一踢郁一郁，點極都唔明
激撚死射手

佢都撩咗我一段時間，
聽人話要同射手要保留距離感，
就少咗搵佢，最後淡咗⋯
已經一個禮拜冇傾偈，唔知點收科
不過唔肯定佢對我有冇興趣

咪吖 呢個人馬天敵 剋住

都有另類 林文龍 郭可盈 周國賢

周國賢好似有俾人影到偷食

oh 人會變 ....哈哈

只可以話人馬同風箏一樣
拉得太緊佢會好辛苦，放得太遠佢會搵唔到路返黎，然後放棄
所以趁仲有救就搵返人啦

好多年前既事
之後又話佢要去加拿大箍煲

咁係人都會變既

腎仔早婚吖嗎 一定難抵七年之癢

人馬同天秤係咪真係難一齊
識左個天秤女好多年，好容易互相吸引，但一親近D就會有種唔對路既feel，之後互相傷害，然後拉開距離，但轉頭又重新被吸引，最後無限loop

上面講得表面吸引到

講多啲得唔得
宜家係我食住左佢 完全
佢宜家一啲都唔似天蠍性格 可能仲係好迷戀

價值觀 互相傷害

我暫時未覺價值觀有好唔同
互相傷害就幾中⋯⋯ 雖然係我係咁傷害佢

覺得如何

你發現？

可能冇feel時機唔啱
你直接問佢有冇對我有feel先
射手座可以咁率直

搵你攝時間 留咁耐屋企都搵人傾幾句
悶得滯嘅

呢組合唔了 天秤座差撚極
寧願揀直接啲有衝動就好

唔掂
天蠍男同巨蟹男有少相似 扮唔認數偷食
唔會直接開聲成日收埋 會搞到自己冇安全感
但野心好大 佔有慾好強 恐怕你唔得

又係格硬夾
處女好痴身又煩膠碰上自由自在唔受束縛射手就gg

感覺人馬都係配返火象好啲
上面講
天秤、處女、天蠍、雙子、巨蟹都唔多夾

射手本身好頹 自由自在其實好悶
有時會想搵朋友知己分享自己經歷
同火象星座一有火花 性格夠直白火爆就好
好憎巨蟹天蠍 同佢世仇

朋友（同性）呢兩個星座我又冇乜野
對象我最憎水瓶同白羊
其他有啲只係唔岩
冇特別感覺

碰到白羊座唔差
性格夠火爆夠率直 有衝動帶來發揮作用
除咗獅子座之外 其他同射手座唔太夾
白羊座好氹好蝦得 成日蝦白白

我都係最愛獅子

應該係我個白羊ex問題
超大男人、自我、火爆、幼稚、唔尊重人
不了

你碰到嘅
其餘三個都係咁差不多
不過男同女唔一樣 覺得有啲差別
有時要睇夾人 星座唔一定準

白羊、巨蟹、天蠍我都有同性（女）朋友
都冇乜問題
不過情侶感覺就唔同好多

不過射手女好似直覺差啲
有時睇唔透佢地做過乜 性格好明顯睇出佢反映係點
都要睇夾人同識唔識做人 至少俾你做參考

其實我唔係好明你講乜

可能我誤導
射手女冇咁直接坦白 我碰到唔太出聲

睇人
如果對你唔直接坦白
代表你地唔熟
佢都唔係太想你知佢諗乜

我處女女有咩要注意

俾佢多自由空間 唔好講一埋廢話
同一時間可煩一次唔好再煩 多表示俾佢追

佔有慾真係令我好窒息
但佢係咩都同我講 我反而係收收埋埋嗰個
佢成日叫我講多啲 溝通多啲
但我唔中意 相反佢好坦白
屌 點解會咁 但佢月亮都係天蠍黎

你射手女都會收埋 有好感就會多嘢傾
唔敢出聲係對方同我冇乜feel咁
上面好多絲打講過 你覺得睇中眼就同佢傾多嘢
星座唔一定準哂 未計環境生長因素問題

算係

快收手啦即block佢
下位更可愛得意 一定對你好

咁你又俾佢食住幾年 咁易沉船
你本身係乜星座 佢未玩夠仲精醒
唔好俾射手座食住 佔有慾好強大
你想放低佢都一樣搵你 所以要忍心一斬斷情絲

本身天蠍同射手唔太夾
兩方又佔有慾強 野心勃勃 一鬧會有贏輸
天蠍比較專情啲 唔鐘意咁率直 用感性動作表達出嚟 反而射手爽直理性 射手可絕情慢慢玩賤你
呼籲你最好唔好一齊 下位可能更靚仔高大威猛
建議要放低要絕情 唔係會影響自己情緒問題

冇嘢做就搵自己興趣做
人生係咁 唔係每個人滿足你
出多啲街行山做運動讀書過時間快
一過時間久自然淡哂 冇事

乜鳩叫俹簁
啱呀唔好識射手座好多係賤口心

俹簁個讀音係「那西」

ps 傷口好痛好那個「那」

完全諗多左

係咪你太chur？發覺射手係中意知人行蹤，當問佢行蹤就EE哦哦懶係野，不過都係會好簡短咁照答，問一句真係得一句，唔會諗會唔會令到對方冇安全感，自己開心最重要，習慣就好，反正一打個電話就知同埋唔會講大話
同埋好中意即興（？）我好憎

一齊左兩年幾

金牛（我）咁慢熱本身以為會唔夾，但其實射手既主動同積極先可以將我由極被動既深淵拉返出黎學下點樣social，換著兩個都係慢熱金牛就

雖然同射手就好似係佢比十餐屎你食再比一餐好既你，然後自己就會忘記左食左十餐屎既辛苦同埋佢對自己有幾衰，作為一個要好有安全感既人，金牛既以牙還牙報仇心態/小動作對射手黎講係冇用

另外，金牛對住中意既人好肯付出，當對方係掌上明珠咁，但對方就對呢d野好唔sensitive，唔覺得要用物質上面既野去討好對方，咁金牛本身就係自己失望都係會收埋唔講，靜靜地繼續食屎

之所以寧願繼續食屎都唔分手都係好現實，而呢樣野都係自己收埋，例如個射手好charm，好outgoing，外在條件好，受歡迎，有地位之類，金牛好要面

射手既享受自由唔比人管、怕悶中意刺激、中意識朋友等等比人感覺係冇承擔又貪玩
不過個人都幾欣賞射手為人低調，中意朋友和平相處，唔會好show off自己要做焦點

鐘意問人行蹤但人地問佢就好簡短咁答
好中
仲要係有野做就消失成日個啲 事後問返先講一句
連少少details位都唔俾我
搞到成日唔知佢做緊乜
發現啲射手腦入面有個計劃可能幾時想搵你
但無諗過你其實得唔得閒
然後旁敲側擊咁問你聽日有咩做/你個日自己一個？
要到你講到出口話無野做呀做咩佢先會約你

好鍾意即興決定做啲嘢
比起一早plan定嘅感覺會開心十倍

屌 好準
頭3句係我心聲
個個都要理我咪好撚唔得閒？

Me too.....

有冇人試過射手巨蟹

依家就係咁

我男朋友係金牛，但感覺上係佢成日比屎我食多啲有嘢又唔直接講，成日唱反調，好想鬧佢又唔鬧得，暗示下佢又唔明喎，點搞

經歷過 踢極都唔郁
利伸：射手 ex金牛

我差d以為段字係自己打架

你咩座先
忙原因係同你玩完 或冇動力覆你
想有感就同佢做佢鐘意嘢

好痴身
日日想見，見唔到都想msg

會
射手好識玩有計謀慢慢撚你
俾佢時間仲識唔識清醒

唔駛媾啦
射手一鐘意好主動追擊

完全唔夾
巨蟹好花心犯殘收埋

射手男雙魚女係咩玩法？

X2...

佢有時會自動波報行蹤
我出左門佢會追問我同邊個去
但係都會間唔中玩失蹤
究竟佢對我有冇意思喎

我覺得有意思
當知道你只係同同性朋友/屋企人出去,內心就會好放心同高興,然後自我滿足於呢種快樂當中,最後就唔記得follow up

利申成日係咁

我個個射手都係咁

射手女同雙子男有冇故事聽

我諗係唔同人角度問題
我地就覺得金牛踢一踢郁一郁、點極都唔明
金牛就覺得我地太直接、脾氣差

由佢角度講就覺得人馬俾屎佢食
我地就覺得對住金牛躁都冇用更炆

佢鍾意你就會鍾意你
好似係

試過一次有個app識既雙子男
一黎超好傾超夾咁
傾左好耐電話
即晚約埋見面，都傾左好耐

然後，

第二日佢消失左（都有應但好冷淡）
My face my fate

條仔係咪好靚仔架

都唔算
正正常常啦
可能我太差卦

有冇人馬同我一樣成日秒回人
基本上唔反感都會覆 唔會已讀不回
定只係我太缺愛寂寞先係咁

+1
普通朋友甚至三唔識七都會秒回
因為太悶太得閒

我多數時間都會
可能太得閒

完全係咁
仲成日會因為比人已讀不回而sad
講緊朋友都係

被即興約個個角度睇只係射手想攝時間

典型金牛
心入面諗好多野，口不對心
自己唔開心/嬲通常都唔講野
唱反調好多時係嬲+要面子 講說話比你聽
你點樣暗示佢？點解唔鬧得？
不過鬧交的話，金牛通常都唔會鬧

或者打電話

唔記得follow up 我會以為佢唔關心我 對我做既事冇興趣

我果時成日俾金牛ex發我癲
講緊每星期一次
平時忍
忍六日就爆一次
我寧願佢日日正常同我講有咩不滿

鬧咗又唔開心，話佢錯又唔認，又會揾咗藉口先，我而家都廢時鬧佢，嘥氣又激鬼氣！！！！！！
同埋鬧完佢就變咗佢話要冷靜下諗下，然後就變咗係我錯係我成日話佢

真心唔係
同埋對住鍾意嘅人先會多啲即興

雙魚仔同射手仔拍緊拖
相處甜起上嚟真係好甜 但一嘈交真係好難收科
但每次都係我主動買蛋糕上門氹佢
通常大概5 6個鐘就交涉完畢 肯食蛋糕好番

依幾日又嘈交
仲要係佢打機玩得差俾人鬧 自己發脾氣 發埋我
我打電話又唔聽 撩撩下佢搞到我自己都燥埋

因為咁多次嘈交都係我跪低先
所以今次想睇下我唔主動 佢會唔會主動搵我

點知24個鐘完全人間蒸發
同單身無分別

最後想問下你地班射手
.
.
.
有咩分法你地會覺得冧
我驚蛋糕佢厭
有無咩經歷係你地嬲完 睇到會即刻笑番
教下射手奴隸小弟兩招

射手佔有慾強

射手 理性
雙魚 感性
嘗試由植入式感性同佢傾多愛性話題
俾多啲鼓勵支持佢 唔好得把口就得
歡迎你地搞緊gay加油 希望你做到同志婚禮

同獅子表面性質而相似

心中積住太多不滿面對面會組織唔到，我通常係打文比佢自己慢慢睇

金牛口中冇認錯呢樣野曲都拗得直
你咁激動只會中左佢計，反而你試下冇反應/冷淡d，攤佢一陣佢會冇安全感搵返你架喇

如果係掉轉呢？
雙魚可以點同射手溝通？

如果講又唔講文又唔打嘅金牛幾時會屈死

已被人馬讀不回幾日
你哋究竟有幾難捉摸

雖然自己都係人馬
但唸番自己認識嘅人馬男都剩係做fd
冇乜過電
所以比唔到參考
加油啦絲打

投佢所好 唔洗傾咁密
但粗係熟左之後 要密哦
現實經驗

金牛口中冇認錯呢樣野

睇下柒婆就知，又係金牛

天蠍座真係好理性
男朋友成日話我太理想化一啲野

想一拖二囉諗乜，快啲飛咗佢好過

已讀嘅話一係睇咗唔記得覆，一係睇咗覺得冇必要覆，一係睇咗唔想覆，一係連自己㩒咗入去睇都唔知

會點強法？

快d去仆街死啦垃圾射手座

講真，唔理係咩星座都好，一掛住個ex都已經玩撚完，心入面都會有條刺啦

霸道大男人控制慾高自我

人馬巴留名

頂乜咁啱
太陽人馬上升水瓶
我好專一的, 不過突然會需要一個人嘅時間

同男朋友一齊咗兩個月之後依家開始longd
好想快啲有得見 好掛住
大家有冇試過longd 我都係第一次
我係人馬

係咪冇辦法同到射手女復合？
點樣先知有冇機

得罪你?

拍過兩次相對叫長嘅長拖
同佢哋一齊嗰陣，真係會不自覺無條件咁付出自己

結果咪又係得返自己一個

好憎自己咁好人欸

Same here
但付出好易變成自我滿足
其實要企係對方角度諗，再合適地付出

參考前幾頁分享

每日都傾吓電話或者開住facetime陪對方做嘢

冇 極難
好似最難

多啲同佢傾電話
可能佢文字表達差就hea

人馬根本就係一隻孤獨既狼

我就係做咩事都靠自己
不肖靠人地

所以咪冇囡囉

不屑呀嘛？

之前同條仔分過次手
本身唔諗住再俾機會
我知道分左手之後佢不斷透過我身邊嘅朋友關心我
最後咁岩大家同一時間同自己嘅朋友去台灣
係台灣咁岩預到 好似緣分咁
唔知射手嘅係咪都比較信緣分 但我個人係
最後一齊翻
Ps:射手女

有冇射手巴平時有同唔少女傾過計 或者有陣時女仔都會撩你講嘢 但都係冇拍拖緣 其實都唔知算唔算有異性緣

利申 A0 唔恨拍拖

獅子男好吸引
利申 射手女

我都想同射手女復合
利伸 蟹仔

Totally agree

中哂吖 人馬最憎人地唔信你 樣樣野指住你做
凡事唔好收收埋 有咩直接講

你唔知 揮之則來 揮之則去 樣樣即興吖嗎
人馬特色

我唔鍾意都夢過好多次

金牛仔，以前有留過言問點追射手女
我係佢第一個男朋友，大家背景好唔同
識左半年，一齊左3個月，分左手1個月，一齊時好開心，除左鬧交同埋我發脾氣果時
分手時佢講左好多我既問題，話係分手原因
最後佢同我講其實呢啲都係小問題，係純粹好似再唔愛我
我地講好左係大家move on之前都唔好搵番大家
我覺得係我所有缺點加埋佢好攰導致分手
呢次分手令我意識到我嘅缺點真係會傷害到人，我衣家好有決心要改晒我啲缺點去
我唔知之後我會唔會放低佢或者仲係好中意佢，但係呢一刻我決定搵番自己生活既重心，同埋改晒自己既缺點
如果到時我仲係中意佢既話，我希望可以令佢再次愛上我，話比佢知我已經唔同左
多謝你令我上左寶貴既一課，但係個代價太大

邊個話射手好灑脫

有另一本既話，同異性講野會唔會分得好清楚？成日都要不斷搵其他人講野，比唔到安全感我

我自己會本來對有冇女友嘅異性都已經分得好清自己如果有曖昧對象 都會對其他異性冇乜感覺，人地拋波唔會接

女射手.
男天蠍.
有冇人講解下感情運

有時都會ff佢返嚟
不過都係無乜可能

就算冇興趣都會繼續chat?
我金牛如果我對異性冇興趣連覆都唔想覆（連異性朋友都係），極少會為左解悶而傾

有冇人可以講下射手中意有咩特質既異性 或者 做左咩會加分？
以會交往為前提

睇下係傾咩啦
不過冇興趣的話都會係hea覆 like番句野就算
死纏嘅話會unfollow

我自己係話題要拿捏好距離感
即係要識得讀空氣
如果有同興趣會大大加分
正義感 遇見不公平嘅事會出聲爭取
仲有要強心臟 因為射手普遍講野算直
要頂得順 同埋跟得上個節奏

不過射手咁有性格又咁難捉摸，其他人都捉唔住佢所以都唔驚既...
我地分手個排佢有玩交友app，見到佢好似仲有同一兩個傾

上網見過話射手座偏向中意外向、運動型既人，係咪確有其事

另外個射手座成日講話我好善良，例如我街上見到有需要既人會幫下手、比下錢、關心下之類

巴打又真係幾善良
我自己會對善良嘅人加分
覺得善良嘅人都會真誠
真誠真係人格裡面好重要
都正常嘅 因為可以出去玩嘛
射手最中意出去玩
不過個人麻麻運動型 中意藝術型多啲
做外向係真

身為一個偏內向射手，如果對方比自己更內向會好火滾

我係女
我個人覺得對方係一啲細微既位觀察到我需要同喜好會好加分
唔好悶，要有啲幽默，但好怕啲自信過高自我膨脹既人
真誠，俾我感覺到真既一面，唔係包裝再包裝
適當時有少少甜言蜜語

我唔鍾意太外向同太表現自己既人

Agree 我都唔鐘意太外向太多嘢講嘅男仔
尤其係開口埋口講自己有錢，好多friend，識邊個邊個嗰啲
欣賞有學識，斯文，有風度嘅男仔
射手讚你應該係純粹出於禮貌或者冇嘢講搵啲嘢講 (at least 我係咁)

我射手女

射手女表示一樣諗法
最緊要係唔好悶
咩都識少少咩都可以傾吓，共同興趣即使係食嘢買嘢煮嘢食呢啲都已經可以好好傾
遇過有啲男仔講咩佢都唔識未聽過嘅，真係覺得溝通唔到
有少少才華，有樣專長係佢可以教返我嘅就更好，即係關於嗰方面嘅嘢，我可以問佢就解決到疑難嗰種

好同意

真
尤其係開口埋口講自己有錢，好多friend，識邊個邊個嗰啲

呢樣真係究極討厭

諗起一個射手女既朋友好鍾意講自己識邊個邊個個d 好煩

好似射手本人都唔會好鍾意表現自己例如玩某樣運動明明自己好叻都會讓比對方，唔會show off

我直情係摺
最好你睇我唔到

我個個射手又外向又懶不過一冇野做就會約朋友出街，好似自己一個生存唔到咁同我一齊時又懶到出汁，好天我想出去行下食下野佢就掛住訓教

我見過 steve jobs，我真係見過

點樣可以保持新鮮感？講野再幽默d? 或者唔好成日搵佢？
佢有講過同我一齊厭厭地

試下搵啲野一齊學/玩？

個射手座中意間接地去建立自己既形象，例如中意post ig自己做運動、多fd既相/片（係直頭開post)實在太明顯，我有問過佢都承認左

個條女係講話佢識某個二三線既明星（佢已經覺得好威）：我識佢呀，個個明星咪係我個fd個fd個fd個姨媽姑姐個女既朋友囉
我忍唔住笑9佢咁遠都夠膽拎出黎講

個射手座自己冇興趣既話就點都唔會睬我，而佢有興趣既就應該一早學左連國技麻雀都唔覺得點解要學，平時d fd 打麻雀佢就玩其他野完全覺得冇所謂對住佢真係R晒頭

一齊左幾耐？

會唔會係持續出得好多街然後覺得攰，變相同你一齊就想留係屋企摺下
我對我屋企人就係咁

完全明有種唔知點走入佢內心咁，唔識處理

咪戇鳩
蟹仔多數偷食囡完唔抹嘴仲要死認唔會錯
分完手佢同你講就知乜事啦仲拖泥帶水

射手好多都係 你唔識放低就未成長
表面好堅強

唔夠愛嘅冇之前嘅愛
射手會惹人搭幾條友吹水只係解悶
就盡量避開你

交流成點
情侶/朋友關係？

3年喇

由一齊左個時已經係咁好似食左安眠藥咁，我餓到就暈最後都係自己買外賣返去食

又冇得登避既，每日好多時都係佢主動搵我/打電話比我

情侶. 會唔會步入禮堂.

而家都面對緊
射手個種熱情天蠍唔會點欣賞

性格價值觀夾？

跟佢步伐就易落氹
射手對住金牛麻麻 對牛彈琴
你要因佢而改變 金牛仔咁固執硬頸恐怕會難繼續下去

呢度唔係占卜喎

射手中意一路食住人多過比人食住？

睇乜性格先
不過射手多數係食住人 會計謀對住人
你知點解射手難以捉摸先？

我覺得講到出口話悶都幾難搞

兩樣都唔鍾意

本身係因為呢樣野分手，而家又一齊返，提出一齊返個個係佢...不過我都唔覺得會復合好耐

射手係咪中意對方獨立、有主見、唔痴身要有自己生活圈子？

我覺得係
但又唔可以完全唔痴，你當放風箏咁

我射手 男朋友天蠍
我極度拖延症 佢勁唔鍾意
但我都好唔中意人地催我
愈催我就愈唔想去做

I know that feel bro

男同女有分別
唔係點話射手座會主動追擊

你要另一半帶嚟動力先會有得救
射手女出名係懶 嚴重拖延症
一係慢慢執吓自己性格

我覺得食住人多

身為一個大西北人
我係絕對唔會無事過海
btw呀冰好似係淺雙
我估你係鍾意眼大

女追男隔重山 一外向 一個內向
30％

想問下山羊射手夾唔夾架?
山羊仔最近追緊射手女

巴打好慘佢平時對你好唔好

男射手女白羊
10年 up 已結婚

佢成日同我講呢兩個星座好夾
但我對星座無咩研究
真係襯嘅咩

理論上係，大家都屬於火系星座，個性上會易夾好多

上面好似得射手女金牛男組合
有無金牛女射手男嘅經歷好好奇
利申金牛女 有俾射手男鍾意過 但佢又無出手追 而嗰時我係有男友

睇星座係話好夾
但個人試過完全唔work
火星撞地球咁
女射手男白羊

Me2

射手男應該會自己收埋傷心唔比你知同埋佢應該唔會做有勝算既野

人比人比死人，佢同我個ex完全差幾條街，對我唔好，佢想搵我我就要出現，到我想搵佢佢就失蹤，同埋成日係關鍵最需要佢既時候佢都唔係度

原來係咁射手睇落唔鍾意靜靜暗戀
不過確實好似其他人咁講易動心同出手快

咁睇黎佢真係唔係話好中意你至少我好中意對方一定唔會係咁對待

但都一齊左3年我係佢第一個拍得咁耐

可能純粹相處到 你又就佢
佢又未遇到個更好

射手絲 今次拍拖拍到痴左線咁 同巨蟹男 完全覺得自己分唔到手 但身邊個個都叫我散⋯

點解覺得分唔到手? 你自己本身認唔認同身邊啲人講法?

成日放負搞到男朋友頂唔順話分手 佢仲話唔信我改到 到底可以點樣挽回射手仔 比到信心佢

講到出口應該冇得掹

推一下

做錯野激嬲射手女朋女
變翻朋友
佢中意自由唔中意逼，係咪要cool d冷淡d

你點逼佢

有冇射手絲可以解答下我嘅疑惑

你冇咩野做到架啦，愈迫佢會愈憎你
做住自己野先，停幾日唔好主動搵佢，佢可能就會突然搵下你

利申最憎比人chur(不論對方身份)既人馬巴

我就係冇逼佢，佢做野我由佢做，做完揾翻我

你一定係做錯事
射手女好識容忍
但一但爆就係咁先
利申：宜家經歷緊，不過仲有得救，手尾長

都識少少 但係同佢啲朋友唔熟
無啦啦咁問佢地野好怪

我咩都冇做過喎。。。

明明對上一次出街 都同平時去拍拖差唔多 大家最後都仲好開心咁返屋企

平時呢？一齊左幾耐

自膠
你講左，兩年

會唔會平時做左啲咩佢不滿你又不自覺

我諗唔會掛
之前我做錯野攪到佢嬲果陣 佢係直情會藍剔我 但當我打電話俾佢佢都會聽 但唔會點出聲
大概嬲左兩三日之後 就會再主動同我講返野
然後我地都會大家一齊講清楚佢唔中意我做左咩事

但係今次係佢突然有一日就唔想再應我 / 搵我咁
Msg 係Hea覆
電話大約每5個聽1個 （唔係打得多Chur住果種，已經係大約3 - 4日先打一次，同埋冇人聽就收線唔會再打）

明明自己頂唔順講散先 但又日日叫春
好想對方會主動再搵我 但又唔想搵怕會啲問題唔解決不停loop過 自己又固執 到底幾時心情先會好過啲
有冇過來人 好耐冇經歷過咁唔開心
利申：射手女

唔一定架，
如果佢掛住你，
可能會搵返你

射手絲，啱啱同牛仔分咗手

開始嗰陣好鍾意佢，但去到後來相處落發現同佢一齊一啲都唔開心：
1.成日都係我分享日常事，問佢有冇嘢講下佢話冇

2.同一件事提過幾次都唔記得

3.我唔約佢佢唔會主動約我

4.約好咗一個時間但會因為佢想打多幾場機而延遲

5.真係咁啱見到佢有on dc見到佢status set請勿打擾我就想撩佢講嘢影比佢睇，佢口同我講話歡迎打擾但第二日就將status轉做隱身

6.佢話冇共同興趣，話想有女朋友陪佢打機會開心啲，我為咗佢download LOL，有時想邀佢玩都會話唔得閒，最後竟然同我講話覺得打機係佢私人空間，我好似監視緊佢咁

7.一齊兩個半月嘅時候佢同ex聯絡返曾經想復合

每次同佢出街我都會笑笑口，想大家一齊開心啲，但佢都表現到個樣平平淡淡咁，但其實我返到屋企係一啲都唔開心，到最後呢排wts都一句起兩句子，我所有對佢嘅感情都被磨滅，諗咗好耐都係決定分手

分手嗰刻我仲要覺得終於完咗，真係未試過對一段感情去到最後係可以發生咩事都已經冇感覺

一係佢鍾意左第個 一係佢忍你忍得耐覺得冇左feel
射手係咁嫁啦 佢自己落左決定邊個都拉唔住
你問下佢啲朋友 睇下佢咩事啦
你又唔知咩事 咪問下佢地囉 都係為段關係好姐

獅子想入黎睇下射手心路歷程
唔講愛情既話 我唔同時期都有特別fd既射手fd（同性）
覺得同射手好夾
但係比射手女射到成身箭 好痛

我就係兩個射手，拍拖拍得勁hea, 但開心。
有時一日先講一次2分鐘既電話，有時全日都痴埋一齊。次次出街都有新地方去。未嘈過交。

射手絲 留個名
我都想知自己同咩人夾到

射手男，入黎叫下春。

但會唔會出現 一個好忙但一個好得閒 時間上夾唔到嘅情況

有冇射手絲都係知自己好易對人有好感但又好快失去興趣所以唔想好似玩弄人感情而A0最慘係間歇性地好想有個人關心你錫下你

射手真係好憎語音同傾電話
拍拖拍到勁輕鬆

最鍾意傾電話

點樣可以拍到勁輕鬆 我想學野

唔chur唔煩已經好好
你消失幾個鐘 我都會做自己野 只要講聲
打機咪打機 我照煲劇
出街求其去邊就邊
反正大家一齊
我諗唔到其他 最主要係咁掛

睇人啦
我自己就冇所謂
之前同一個射手仔每日傾一兩粒電話傾咗一個月

形容緊大貓 獅子座

射手男係咪永遠只會覺得人地錯 自己永遠冇錯

因為我男友真係獅子座
我又覺得佢好好

獅子女，前幾日同射手男散左，係佢提出嘅
上星期feel到佢開始冷淡，仲要已讀不回
但明明冷淡之前一日仲係佢屋企好sweet，仲傾到話想點樣同我慶祝生日
結果第二日就開始唔妥，直到前幾日佢同我講不如就咁。。。
想問下射手座係咪真係有feel就追、一冇feel就會咁絕情㗎？

射手都係浪子一名 一淡就會靜悄悄想消失

因為我自己有金牛特性
但金牛真係踢先識郁同埋固執
呢兩樣野係最頂唔順

頂左六年
仲係好鍾意佢

好撚sad呀
我仲未接受到...

獅子女應該都好瀟脫wor 願為一棵樹放棄整個森林

永遠用最真坦白 所以自己是對沒有錯

咁即係要人報到....去到邊做緊咩 放鬆的

射手座 都係好硬頸又鐘意自由 又希望有人約束佢，不過份人係直白啲 相處非常舒服

會將朋友放喺第一位 感情其次

利申：同射手女 拍左三年幾拖乜都睇化了

我覺得係因為我地直腸直肚 所以會好直接將人地嘅錯指出
如果我地自己有錯 而又講得通 咁都會認錯

啲脾氣真係搞唔掂 講少少佢唔啱聽嘅野都可以發嬲玩失蹤

咁又無咁誇張 呢樣野都係睇人嫁姐

Why?

又真係講得幾準 想人管之餘要係自己心甘情願

野馬嚟你要馴服到佢 要射手聽你話，首先你要能力大過佢 但要俾返相應嘅自由佢

不過唔係人人接受到射手對朋友 嘅態度 同 情侶嘅態度 好兩極化。完全係可以 為左朋友放你飛機。

所以我覺得接受到 馴服到射手啲ching，包容力都係好勁

我都覺
利申等緊呢個人出現

射手男係米決定左分手就一定唔會番轉頭仲等緊佢

咩星座都好
分左手就唔好等人回頭啦
Move the fuck on!

same
不過已經出左幾次
拖左幾個月

咩拖咗幾個月

啫係有啲停滯不前

上星期初問左個Common Friend
佢話我女朋友應該多野做
叫我要相信我女朋友

一問完個Freind之後唔夠一分鐘
女朋友就搵我同我傾左10分鐘好Hea嘅計

然後直到今日大家每日都講唔夠五句野

等分手啦

射手通常咁做
都係想分手但唔想佢講先⋯
我分手前既都係咁樣因為

清快過打針
detail

係.. 同初戀就係咁完的
我太冷淡佢頂唔順講咗分手
利申 射手女

點解射手可以突然話冷淡就冷淡 摸唔透

啲feel話走就走
冇計 射手戀愛就係咁自由

Congratss

我就是一個例子

照道理射手熱愛自由，係咪應該絕大部份係黃

咁又唔一定既
熱愛自由，鍾意玩
做港豬都得架姐

點解係我身邊既男仔都係
明明自己都係主動既人 但都比佢地嚇到唔知講咩好 msg都唔想即刻覆

有無射手同我一樣
呢排突然情緒好低落 好似透唔到氣咁
開始驚自己有anxiety

我成日時不時就會咁

應該好多人都係咁唔關星座事

6月開始 x2
之前未試過
開始愈來愈多負面情緒